發唔發覺全世界最叻的時事評論員劉細良(會考2A)好少講高鐵?

點解呢?

一切都是因果報應